鍾意邊個攝影師

我就

Sally Mann

Albert Watson

杉本博司

Martin Parr

何審

還記得被控蟈安法電單車手足嗎？

lm 學野

呢三個走唔甩。
anton corbijn
annie leibovitz
nick knight

nick knight 呢D真係少
香港更加冇

川田喜久治
Eugene Smith
Josef Koudelka
梅佳代
岑允逸
Sebastião Salgado <呢個喺攝影倫理討論上都幾大爭議性

ho fan

ren hang

陳冠希

有無啲好既landscape介紹
我自己幾鐘意Chris Burkard
見佢啲相既光線同色彩都好自然
會想學佢點fine tune 一張landscape相

但宜家好似興個啲改曬色加好多氛圍個啲landscape (白天改到陰陰沈沈個啲)
例如類似Peter Mckinnon個啲款
我個人就覺得改到有啲over左 似係造相多過執相
咁改法係我唔識野定點?

留名學野

有個啱啱離開左既台灣攝影師
柯錫杰 佢唔係典型影風景既人 但同時都係因為喺台北拜讀過佢既相集 我先發現自己太祟日祟洋

Pierre Lambert 幾鍾意佢成日影相，而唔係講 gear講5 beginner mitake to avoid之類

james popys 鍾意佢個影相嘅概念, 會著重舒適度，便利性，唔會一味講 sharpness.

薯仔

OK啵

有冇睇過Kelvin Yuen

劇照師陳錦泉
黑白大師鍾文略

Edison Chan

本身有睇開
轉左大暗角之後就無啦

識啲野

睇睇下都覺得有D重味精